太多係同一,兩日的活動 文宣減弱的問題

希望各位手足 係定活動個時諗下個時間 同埋其他日子有無活動
是否連續幾日都有活動

另外應該要跟返排程 唔好插隊，除非好緊急

另外要分重要性比較高的活動做主力文宣 因為幾日幾個活動 文宣係唔會跟得上
變上一堆文宣 Ｎ個活動 普通人好難消化
你要傳開去都要時間 8.5罷工就係一個好例子

成個罷工都係主線 其間都係主力推罷工 加上個時連登重係好多行動POST
個個都知8.5好重要 全力為8.5做文宣 結果都算半成功 好多人無返工
相反9.2/9.3的罷工來得太急 根本唔夠時間去大力做文宣推廣 而且相關推廣工作都好急
好多人都唔知個日係要罷工 就算知要罷工都好都無時間比佢地消化同考慮

所謂文宣唔係出一張圖出來就叫文宣 係需要時間同程序

設計 > 文宣圖網路傳開 > 街站宣傳 > 放映會宣傳 > 連濃牆/派傳單
需要動員的宣傳係要時間做 所以有時真係好難做

希望係舉行一個活動個時 大家要諗埋文宣做唔做到 可唔可行

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

認同

推 講得岩
906 太子獻花 遮打反黑警
907 機場交通測試
908 美領集會
913 獅子山人鏈

其實8月開始就有咁的問題出現

認真Post 無人理

推

推
如果有泛民+蘋果加持其實仲好過連登洗版